手足陸頌雄被遂：林鄭你害死後生仔！！！

陸頌雄答問大會被遂

可能陸頌雄意思係自己係後生仔

比林鄭搞到區議員都無得做

如果呢件係手足 咁林鄭都係啦

屌 扯貓尾咋

469

選舉近了

咩事 冇食藥定食多左兩份藥?

佢係咪香港獨立路線圖作者？

暴徒首領

佢係指住民主派果面講呀

醬爆又暴走搶 fo

邊個知道？

答問大會趕走哂問問題D人
咪唔洗答囉

暴動始祖嘅人扮撚哂關心後生仔
嘔心至極
你地全部收皮就對我地後生仔最好啦